<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lumikello ry</title>
    <link>/project/</link>
    <description>Recent content on Lumikello ry</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Öljymaalaustyöpaja</title>
      <link>/project/art-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/art-studio/</guid>
      <description>Öljymaalaustyöpaja - ART-terapia. Haluaisitko kenties tehdä elämäsi paremmaksi? Jakaa lämpöä ja rakkautta ympärillesi? Elää mukavuudessa ja tuntea harmoniaa? Haluaisitko kehittää omia kykyjäsi – ja olla jo ylipäänsä tuhlaamatta elämäsi arvokasta aikaa? Arjen harmauden ja työpäivien kiireen keskellä, meiltä jää usein huomaamatta ne henkilökohtaiset piilevät taiteelliset kyvyt, jotka meissä jokaisessa on. Miten siis voisimme saavuttaa ne kyvyt?
Yksi ratkaisu voisi olla ART-terapia. Sen tarkoituksena on aktivoida visuaalisista havainnoista reagoivia aivoalueita. Lisääntyvän aktiivisuuden tuloksena näillä aivoalueilla syntyy uusia luovia ajatuksia ja ideoita, aukeaa uudenlainen laajempi maailma ja voimme elää omalla tavallamme täyttä elämää.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasten tanssistudio</title>
      <link>/project/dance-school/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/dance-school/</guid>
      <description>Tervetuloa Anna Koskin tanssikouluun!
Lastentanssi-ilmaisu: 3-4 vuotiaat Lapsi täyttää 3-4 vuotta vuoden loppuun menessä
Leikinomaisessa muodossa tutustutaan tanssin perusteisiin, työskentelyyn ryhmässä, parin kanssa ja yksetellen. Opitaan hahmottamaan muotoa, tilaa, musiikkia ja rytmiä. Jokaisella oppitunnilla on luova osuus, jossa saa tanssin keinoin ilmaista omia tunteitaan ja ajatuksiaan kannustavassa ilmapiirissä. Tanssileikkitunneilta saa hyvät valmiudet jatkaa tanssiharrastusta niin lasten luovan tanssin ja lasten baletin kuin muillakin tunneilla 5 vuotiaana.
3-4 vuotialla on yksi 45 minuutin tanssintunti kerran viikossa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tavara-apu Karjalaan</title>
      <link>/project/direct-aid/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/direct-aid/</guid>
      <description>Yksi Lumikello ry:n päätoiminnoista on humanitarisen avun keräily ja toimittaminen venäläisten lastenkotien lapsille.
Monilta teistä löytyy pieniksi jääneitä vaatteita, mutta aina on lapsia, joille nekin olisivat tarpeen.
Mikäli te haluatte auttaa lapsia antamalla tavara-apua, muistuttaisimme muutamasta asiasta:
 Lelujen pitää olla ehjiä, siistejä ja toimivia.
 Voitte antaa myös ns.kehittäviä lelujakin, kuten esim. helistimiä( jotka saavat olla muovia tai kumia, mutta ehdottomasti pestäviä) myös musiikkileluja, hienomotoriikkaleluja jne.
 Lastenkodit eivät ota vastaan pehmoleluja, koska niitä ei voi desinfoida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suomi sujuvaksi</title>
      <link>/project/finnish-advanced/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/finnish-advanced/</guid>
      <description>Lumikello ry предлагает свой курс финского языка &amp;ldquo;Suomi sujuvaksi&amp;rdquo;, отличительная особенность которого &amp;mdash; детальная проработка имеющихся речевых ошибок, объяснение на русском языке, занятия разговорной практикой.
Группы Уровень А Выбор разговорных тем обусловлен практическим применением: арендовать или сдать жильё, решить вопросы в КЕЛА, у врача, в полиции, ТЕ-toimisto , аптека, магазин и пр. Грамматика уровня А, косвенные падежи, падежи объекта, система времён, управление и др.
Уровень B В уровень предполагает усовершенствование навыков общения до беглого разговорного, темы о возможной работе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Keramiikkakurssi    &#34;Lateramin&#34;</title>
      <link>/project/porcelain-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/porcelain-studio/</guid>
      <description>​Keramiikkakurssilla me tutustutaan erilaisiin teknikkoihin käsinrakentamisesta muovailukoneeseen.
Käytössämme on myös kipsimuotteja, joiden avulla saa nopeasti hyvät astiat. Opettelemme myös erilaisia koristeluteknikoita: leimasimet, lasitteiden ja enkopien käyttö jne.
Kurssi järjestetään kerran viikossa, tuntien teema vaihtuu joka toinen viikko.
Joka toinen viikko on dreijauskurssi.
Opetus tapahtuu pienissä ryhmässä 8-10 henk.
Savi ​Savi on kiinnostava luonnonmateriaali, jota on helppoa muokata haluamaasi muotoon.
Savi on pehmeä ja muistaa tekijänsä kädenjäljen, mutta polttoon jälkeen plastinen savi muuttuu kivenkovaksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>студия Русской культуры и Языка</title>
      <link>/project/ru-culture-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/ru-culture-studio/</guid>
      <description>«Русский язык — один из богатейших языков в мире, в этом нет никакого сомнения»
В. Г. Белинский
 Детская студия Русской культуры и Языка в Куопио, руководитель студии Ирина Левитская.
Занятия по понедельникам и средам.
Группа 4 – 7 лет: с 16:00 до 17:00.
Группа 8 – 18 лет: с 17:00 до 18:00.
Стоимость: 5€ в час (24 часа в 1 подлугодие).
Начало занятий с 1 октября.
Просьба записываться по email: info@lvalkoinen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cоматика</title>
      <link>/project/somatics/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/somatics/</guid>
      <description>Хотите ли вы вернуть себе ощущение легкости и грации в движениях, а может снять последствия стресса и напряжений, избавиться от болей в спине, поясничном и шейном отделе, улучшить осанку, походку, дыхание… И все это самостоятельно, без боли и неприятных ощущений.
Предлагаю попробовать широко практикуемый во всем мире метод Соматического обучения Томаса Ханны.
Информация о курсе Первое занятие состоялось 18 августа.
Осенний курс включает в себя 15 занятий. Занятия проходят по субботам в 10.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>