<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pages on Lumikello ry</title><link>/ru/page/</link><description>Recent content in Pages on Lumikello ry</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fi</language><lastBuildDate>Sun, 20 Jan 2019 09:36:18 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/ru/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Добро пожаловать на занятия!</title><link>/ru/page/beginner/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 09:36:18 +0200</pubDate><guid>/ru/page/beginner/</guid><description>Инструкции для посетителей кружка/студии Общественная организация Lumikello ry предлагает качественные и разнообразные виды деятельности в свободное время для детей, молодежи и родителей (кружки, студии, мастер-классы), а также различные культурные мероприятия для интеграции мигрантов – детей, молодежи и их родителей – в современное финское общество.
Подобрав подходящий кружок, зарегистрируйтесь с помощью Анкеты в выбранную группу. Плату за кружок необходимо внести сразу же в начале курса. Для новых участников первое занятие всегда бесплатно.</description></item><item><title>Практика в Lumikello ry</title><link>/ru/page/practice/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2018 22:12:37 +0200</pubDate><guid>/ru/page/practice/</guid><description>Lumikello ry - общественная организация в Финляндии (Куопио), занимающаяся, в первую очередь, социальной работой, т.е. помогает детям-инвалидам, воспитанникам детских домов и интернатов, детям из малообеспеченных семей и людям, оказавшимся в трудных жизненных ситуациях.
Lumikello ry не рассматривает получение прибыли как первостепенную цель своей деятельности. Как и большинство иммигрантских организаций, в которых работает большое количество волонтёров, упор делается на огромную и нужную работу в оказании помощи детям, инвалидам, гражданам, находящимся в тяжелой жизненной ситуации, а также поддерживает цели интеграции, адаптации иностранцев к рабочей и социальной жизни в Финляндии.</description></item><item><title>Tietosuojaseloste - Jäsenrekisteri</title><link>/ru/page/dataprotection/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/dataprotection/</guid><description>Rekisterinpitäjä ja yhteyshenkilö
Rekisterinpitäjä: Lumikello ry, Y-tunnus 2819071-5 (&amp;ldquo;Yhdistys&amp;rdquo;)
Osoite: Lumikello ry, Retiisikatu 2-4 N 54, 70820 Kuopio
Sähköposti: lumikellokuopio@gmail.com
Yhteyshenkilö: Valentina Proshkina
Rekisteröidyt
Rekisterissä käsitellään Yhdistyksen jäsenien ja sen entisten jäsenien, Yhdistyksen asiakkaiden, Yhdistyksen toimintaan liittyvien organisaatioiden yhteyshenkilöiden sekä sen luottamushenkilöiden henkilötietoja (”Rekisteröity”).
Henkilötietojen käsittelyn peruste ja käyttötarkoitus
Rekisterin käyttötarkoituksena on Rekisteröityjen henkilötietojen ajantasainen hallinta jäsenyyden ja asiakkuuden aikana, sen ylläpito ja kehittäminen sekä markkinointi että [suoramarkkinointi] ja myös päättyneiden jäsenyyksien dokumentaation hallinta henkilötietojärjestelmässä (”Järjestelmä”).</description></item><item><title>Календарь</title><link>/ru/page/calendar/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/calendar/</guid><description>Мы на каникулах с 1 июня по 10 августа! Увидимся в новом учебном году :)</description></item><item><title>Контакты</title><link>/ru/page/contacts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/contacts/</guid><description>Свяжись с нами:
lumikellokuopio@gmail.com
@vkontakte https://vk.com/lumikellory
@facebook https://www.facebook.com/lumikellory/
тел. 0401504151</description></item><item><title>О нас</title><link>/ru/page/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/about/</guid><description>Lumikello ry &amp;mdash; это общественная организация, созданная для реализации благотворительных целей.
Мы вместе, потому что способны отозваться на любую беду как на свою, потому что хотим превратить сочувствие в содействие, потому что для нас чужой беды не бывает…
Мы готовы помогать детям, молодежи и инвалидам, попавшим в трудную жизненную ситуацию.
Об организации Наша работа в Lumikello ry строится на добровольной основе. Каждый участвует в деятельности исходя из своих собственных ресурсов, желаний и позитивного настроя.</description></item><item><title>Партнёры</title><link>/ru/page/partners/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/partners/</guid><description> Материнское сердце Город Куопио STEA SVK</description></item><item><title>Устав</title><link>/ru/page/statute/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ru/page/statute/</guid><description>Наименование и место нахождения организации
Наименование организации - Зарегистрированное объединение «Лумикелло» (Lumikello ry), местонахождение - город Куопио.
Цель и характер деятельности
Зарегистрированное объединение «Лумикелло» (Lumikello ry) не связано с политикой и религией. Оно поддерживает детей, молодежь и инвалидов, живущих в особо тяжелых условиях, и стремится способствовать осуществлению их прав в Финляндии и сопредельных государствах. Наша концепция - это рост благосостояния детей, молодежи и инвалидов, осуществление права на жизнь, защиту, развитие и участие каждого человека.</description></item></channel></rss>