<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Lumikello ry</title>
    <link>/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Lumikello ry</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 16:30:39 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Harrastuksen aloittaminen</title>
      <link>/page/beginner/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 16:30:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>/page/beginner/</guid>
      <description>Ohjeita kerhoon/studioon tulijoille Lumikello ry (Yhdistys) tarjoa laadukkaita ja monipuolisia lapsille, nuorille ja vanhemmille vapaa-ajan aktiviteettejä (kerhot, studiot, mestarikurssit) ja erilaisia kulttuuritapahtumia maahanmuuttajataustaisen lasten ja nuorten integroimiseksi nykyaikaiseen suomalaiseen yhteiskuntaan.
Löytäessäsi sopivan kerhon ilmoittaudu hakemuksen kautta valitsemaasi ryhmään. Kerhonmaksu tulee maksaa heti kauden alussa. Mikäli lapsi/nuori lopettaa ryhmässä, hänen tulee ilmoittaa siitä välittömästi yhdistyksen toimistolle [lumikellokuopio@gmail.com](). Kerhonmaksu palautetaan, mikäli peruutusilmoitus on tehty viimeistään viikko ennen kerhon alkua. Tämän jälkeen kerhonmaksuja ei palauteta kuin lääkärintodistusta vastaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalenteri</title>
      <link>/page/calendar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/calendar/</guid>
      <description>Ollaan lomalla 1.6.-10.8. välisenä aikana. Kiitos :)
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me</title>
      <link>/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/about/</guid>
      <description>Yhdistyksellä tehdään työtä vapaaehtoistoiminnan kautta. Jokaisella vapaaehtoisella on mahdollisuus ja oikeus osallistua toimintaan omien voimavarojen, toiveiden sekä positiivisten asenteiden mukaan.
Yhdistystoiminnan alkuvaiheessa panostetaan projektityön ideointiin, yhteistyökumppaneiden etsimiseen, suhteiden luomiseen sekä erilaisten vapaa-ajan ja koulutustilaisuuksien järjestämiseen.
Kiitollisena otetaan vastaan teidän ehdotuksia ja toiveita, avoimella mielellä aloitetaan yhteistyötä ja verkostoidutaan.
Jos haluat sekä olet valmis auttamaan vaikeassa elämäntilanteessa olevia ihmisiä, haluat vaikuttaa karjalaisten orpolasten, lapsiperheiden ja vammaisten elämän laadun ja hyvinvoinnin parantamiseen tule mukaan ja ole aktiivinen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perustamiskirja</title>
      <link>/page/statute/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/statute/</guid>
      <description>Lumikello ry
Säännöt
1. Yhdistyksen nimi ja kotipaikka
Yhdistyksen nimi on Lumikello ry
ja sen kotipaikka on Kuopion kaupunki
2. Tarkoitus ja toiminnan laatu
Lumikello ry poliittisesti ja uskonnollisesti sitoutumaton järjestö, joka tukee erityisesti vaikeissa oloissa eläviä lapsia, nuoria ja vammaisia, ja pyrkii edistämään heidän oikeuksien toteutumista Suomessa ja naapurimaissa. Visionamme on lasten, nuorten ja vammaisten hyvinvoinnin edistyminen, jossa toteutuu jokaisen ihmisen oikeus elämään, suojeluun, kehittymiseen ja osallistumiseen. Tehtävänämme on parantaa sitä tapaa, jolla lapsia, nuoria ja vammaisia kohdellaan sekä saada aikaan välittömiä ja pysyviä parannuksia heidän elämään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tietosuojaseloste - Jäsenrekisteri</title>
      <link>/page/dataprotection/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/dataprotection/</guid>
      <description>Rekisterinpitäjä ja yhteyshenkilö
Rekisterinpitäjä: Lumikello ry, Y-tunnus 2819071-5 (&amp;ldquo;Yhdistys&amp;rdquo;)
Osoite: Lumikello ry, Retiisikatu 2-4 N 54, 70820 Kuopio
Sähköposti: lumikellokuopio@gmail.com
Yhteyshenkilö: Valentina Proshkina
 Rekisteröidyt
Rekisterissä käsitellään Yhdistyksen jäsenien ja sen entisten jäsenien, Yhdistyksen asiakkaiden, Yhdistyksen toimintaan liittyvien organisaatioiden yhteyshenkilöiden sekä sen luottamushenkilöiden henkilötietoja (”Rekisteröity”).
 Henkilötietojen käsittelyn peruste ja käyttötarkoitus
Rekisterin käyttötarkoituksena on Rekisteröityjen henkilötietojen ajantasainen hallinta jäsenyyden ja asiakkuuden aikana, sen ylläpito ja kehittäminen sekä markkinointi että [suoramarkkinointi] ja myös päättyneiden jäsenyyksien dokumentaation hallinta henkilötietojärjestelmässä (”Järjestelmä”).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yhteistiedot</title>
      <link>/page/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/contacts/</guid>
      <description>Ota yhteyttä:
lumikellokuopio@gmail.com
@vkontakte https://vk.com/lumikellory
@facebook https://www.facebook.com/lumikellory/
puh. 0401504151</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yhteistyökumppanit</title>
      <link>/page/partners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/partners/</guid>
      <description>  Aäidin sydän     Kuopion Kaupunki     STEA     SVK    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>