<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lumikello ry</title>
    <link>/ru/project/</link>
    <description>Recent content on Lumikello ry</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/ru/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>студия Живописи</title>
      <link>/ru/project/art-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/art-studio/</guid>
      <description>Хотели бы вы изменить свою жизнь к лучшему?
Наладить отношения с любимым человеком и создать счастливую семью? Путешествовать, открывать новые страны и раскрывать свой творческий потенциал, а не терять драгоценное время жизни, не замечая, как время уносит день
за днем? Жить в комфорте и чувствовать гармонию?
Все это доступно каждому из нас, однако в суете дней мы зачастую просто не можем достучаться до скрытых способностей, которые могли бы преобразовать нашу жизнь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Студия Керамики &#34;Lateramin&#34;.</title>
      <link>/ru/project/porcelain-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/porcelain-studio/</guid>
      <description>​Занятия проходят в виде мастер-классов и уроков гончарного дела. На мастер-классах мы создаем различные керамические предметы на заданную тему, прорабатывая технику лепки или декорирования. Все занятия проходят в небольшой группе (8-10 человек).
Лепка из глины ​Лепка из глины &amp;ndash; это один из интереснейших видов изобразительного творчества, в котором из пластичной глины создаются объемные образы, а после обжига - функциональные предметы декора. Техника лепки из глины очень разнообразна и богата. Из глины можно создать как посуду, так и скульптуру, поэтому на уроках мы не просто лепим из глины, а раскрываем творческий потенциал каждого ученика.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>детская школа Танца Анны Коски</title>
      <link>/ru/project/dance-school/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/dance-school/</guid>
      <description>Дорогие друзья, Объявляется набор мальчиков и девочек в детскую школу танца г.Куопио в возрасте 3-4 года (младшая группа), 5-7 лет ( группа общего танцевального развития) и 8 -12 лет (старшая группа). Состав групп 8-10 человек.
Занятия по хореографии для детей включают партерную гимнастику, ритмику, музыкально-игровые упражнения, упражнения на развитие пластики, творческую импровизацию, хореографические этюды, постановку танцевальных номеров.
Данный комплекс разработан для детей от 3 лет и направлен на грамотное развитие ребёнка: осанка, гибкость, растяжка, физическая выносливость.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проект &#34;Натуральная помощь&#34;.</title>
      <link>/ru/project/direct-aid/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/direct-aid/</guid>
      <description>Один из основных видов деятельности Lumikello ry &amp;mdash; это координация и сбор гуманитарной помощи для детей, проживающих в интернатах и детских домах России.
О проекте «Натуральная помощь» На сегодняшний день мы активно занимаемся проектом &amp;ldquo;Натуральная помощь&amp;rdquo;. Вы можете помочь, приняв участие в проекте!
Нам нужны:
 люди для организации сбора и сортировки товаров в Куопио помощники по поиску попутных машин водители и пассажиры, кто мог бы прихватить посылочки в Петрозаводск  Помощь нашим подопечным выражена в том числе и объемом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suomi sujuvaksi.</title>
      <link>/ru/project/finnish-advanced/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/finnish-advanced/</guid>
      <description>Lumikello ry предлагает свой курс финского языка &amp;ldquo;Suomi sujuvaksi&amp;rdquo;, отличительная особенность которого &amp;mdash; детальная проработка имеющихся речевых ошибок, объяснение на русском языке, занятия разговорной практикой.
Группы Уровень А Выбор разговорных тем обусловлен практическим применением: арендовать или сдать жильё, решить вопросы в КЕЛА, у врача, в полиции, ТЕ-toimisto , аптека, магазин и пр. Грамматика уровня А, косвенные падежи, падежи объекта, система времён, управление и др.
Уровень B В уровень предполагает усовершенствование навыков общения до беглого разговорного, темы о возможной работе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>студия Русской культуры и Языка</title>
      <link>/ru/project/ru-culture-studio/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/ru-culture-studio/</guid>
      <description>«Русский язык — один из богатейших языков в мире, в этом нет никакого сомнения»
В. Г. Белинский
 Детская студия Русской культуры и Языка в Куопио, руководитель студии Ирина Левитская.
Занятия по понедельникам и средам.
Группа 4 – 7 лет: с 16:00 до 17:00.
Группа 8 – 18 лет: с 17:00 до 18:00.
Стоимость: 5€ в час (24 часа в 1 подлугодие).
Начало занятий с 1 октября.
Просьба записываться по email: info@lvalkoinen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cоматика</title>
      <link>/ru/project/somatics/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/somatics/</guid>
      <description>Хотите ли вы вернуть себе ощущение легкости и грации в движениях, а может снять последствия стресса и напряжений, избавиться от болей в спине, поясничном и шейном отделе, улучшить осанку, походку, дыхание… И все это самостоятельно, без боли и неприятных ощущений.
Предлагаю попробовать широко практикуемый во всем мире метод Соматического обучения Томаса Ханны.
Информация о курсе На весну 2019 нет набора в группу. Планируется курс на осень 2019.
Преподаватель: Irina Svorjova &amp;ndash; Somatic Movement Educator, Clinical Somatic Educator, Osteopat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Адаптационный лагерь</title>
      <link>/ru/project/adaptation-camp/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ru/project/adaptation-camp/</guid>
      <description>На данный момент в разработке находится проект организации летнего адаптационного лагеря для детей-сирот и детей-инвалидов на территории Финляндии.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>